中共你賤吾賤d

岩岩睇到話我地年青人出黎抗爭，係話房屋原因，真係笑撚左出黎。假新聞可恥。

同埋見到李嘉誠幫撚左大陸咁撚多，而加又話李超人食碗麵反碗底，中共你真係全世界最無恥既政府

6月講到依家